[I/A] FE Heroes 火焰之紋章 (19) 夏祭英雄祭連發

新Post Template:

PV:

官網:
系統:
官方Twitter:

部份參戰角色:

攻略WIKI:

此GAME因為全球同SER
所以會到香港時間每日下午3點先拎到Login Bonus同回復對戰權

改名改語言:
去FAQ改
勳章獲得方法:
修練之塔1-5/F
大勳章獲得方法:
修練之塔6-10/F
英雄之翼獲得方法:
打鬥技場取得
每日去搵主頁有心心嘅角色講野拎到5條
好友list打招呼拎到5條
好友list有5人以上時打招呼送多5條
賣角色:
1星5條
2星10條
3星150條
4星300條
5星1000條

鬥技場:
每次要用一點對戰權
可挑戰其他玩家隊伍
對戰權每日三點回滿一次
會定期結算積分派英雄之翼
------------------------------------------
戰鬥系統:
同原作相比大同小異
本作冇命中率閃避率
等級高過對手5lv.時唔會有經驗值
攻方速度比守方大於5時可以發動追擊

兵種:
步行系 可行2格 可走入樹林,行1格
重裝系 可行1格 守備值較高
騎馬系 可行3格 入唔到樹林
飛行系 可行2格 會被弓剋制 可飛過樹林,山同河

兵器:
紅屬(劍/魔法/石)
綠屬(斧/魔法/石)
藍屬(槍/魔法/石)
無屬(弓/暗器/杖)

相剋:
紅>綠>藍>紅
另外部份角色持有剋制個別兵種嘅武器
例如剋重裝系嘅劍/槌(斧), 對暗器發動追擊嘅弓, 對龍系特效嘅ファルシオン(Falchion)同封印之劍(Binding Blade)etc.

個體修正/ 成長值:
就算係相同既角色, 都會有唔同既個體修正, 但係每個相同角色既成長比例都會係一樣, 升級時能力值提升並非隨機。
個體修正只有三個可能性:
1. 提升兩項能力, 減低兩項能力, 一項能力正常
2. 提升一項能力, 減低一項能力, 三項能力正常
3. 全部能力都正常
以チキ(紋章)為例, 等級一的能力為HP15, 攻21, 速4, 守8, 魔防6
我地比對數據就知道, チキ(紋章)既個體修正係加攻擊減魔防, 升到40級既能力一定係HP41, 攻49, 速30, 守32, 魔防25
關於各角色既個體修正, 可以查呢個網站

-----------------------------------------------

刷首抽 iOS要del app重裝, An要清data
建議打完教學後可以打埋序章先5連抽
又易打又快完
唔想打既就最多4連抽

推薦首抽角色:
FANS向嘅GAME有5星就屌啦
真係想追嘅話
現時為止以下角色只有5星:
チキ (紋章)
ミネルバ
リンダ
リン
ヘクトル
リオン
ルキナ
アクア
リョウマ
ヒノカ
タクミ
レオン
エリーゼ

覺醒:
全GAME角色都可以經覺醒上5星
覺醒後會重設限界突破
覺醒需要該角色屬性嘅系勳章/大勳章同英雄之翼
而4星升5星要20000英雄之翼
加上覺醒上5星同抽返黎就5星嘅能力其實冇分別
所以有錢就追5星
冇錢嘅唔追都冇問題不過就要好耐先升到一隻

限界突破:
食同星或以上嘅同款角色會額外+1(註:唔係升1lv.)
例如:
Lv.20嘅4星食左4/5星嘅自己
就會變成Lv.20+1嘅4星
Lv.20+1嘅4星覺醒後會變左Lv.1嘅5星
但係Lv.20嘅4星食左1-3星嘅自己就只會加SP(學技用)
所以最理想係用5星食自己5星
5星以下嘅你賣又得食黎+SP學技又得留黎自用都得
已確認數據: 加10角色係全能力+4 (最好疊加最靚個體修正個隻)

friend list:

首抽檢查
首抽建議最少雙 A+ 5星起手

角色ranking可以係度查
合格之後要再調查個體值，遇到減攻減速性格，如果有心機繼續刷可以砍掉重練
個體值詳情較早部份已介紹

新手流程攻略

main角/5星角不宜過急升lv，因為封頂後難以獲得sp學習技能，建議去修練塔打低~3-4等的關卡刷sp緩慢升lv，sp難求，學技前請慎重考慮，多參考攻略

1.挑戰每日更新的event關卡獲得2星角色
去修練塔練到20lv後覺醒至3星
此類角色(非main角)可以隨意去修練塔快速升lv，學技，盡快提升戰力投入實戰

相關資料查詢

2.推normal主線，主線係拎石主要來源
normal全隊3/4星角色廿幾lv夠打
目前主線總共有11章，每章5關，外傳總共16關，總共71石，夠抽3次5連抽

如果你有幸成為歐洲人，可以開始重點培訓main角，組隊強隊打Arena pve
如果不幸成為非洲人，繼續努力去修練塔練3/4星角色清主線打石

大英雄戰:
玩家可透過挑戰活動關卡獲得免費3星/4星角色(大英雄戰獲得的角色個體值均為標準型)
該角色會是下一期Arena pve加分角，建議練起一隻4星入隊
由於通關條件為0死通關，此遊戲剋屬影響嚴重，所以平日練角要全面

大英雄戰攻略
可以參考俗稱三星痴線佬大神錄製既片，三星痴線佬只需要3星角色就可以屌打所有關卡

大英雄戰三星實用角色如下

以上角色均可在每日更新的角色關卡獲得
-----------------------------------------------------------------

防衛戰：
玩家要係特定回合數內全員生還，敵人每回合會出現增援發動攻勢
要點：升有再動/回血/位移技能的角色

投票大戰：
每次有8個角色進行淘汰賽，玩家可選擇加入其中一方陣營，如果己方陣營敗陣，可在四強/決賽加入其他陣營
比賽方式為 3 v 3 對決，玩家可指派1隻出戰角色，其餘兩隻隊友為隨機分配(由玩家控制)
當玩家獲得勝利，可以攻擊敵方陣營，攻擊點數可透過活動專用道具「旗」倍大
預設攻擊點數為100，使用200支旗可以造成20000點傷害，如果使用已方陣營角色參戰，預設攻擊點數為110
累積攻擊點數越高，陣營排名會越高，可獲得更多羽毛作獎勵

英雄值：
同一角色共享同一英雄值，上值為2000
當英雄值到達500,1000,1500,2000均可獲得500羽毛

技能繼承：
透過其他角色繼承的技能需要原先1.5倍sp學習
每一隻角色最多只能提供3項技能，繼承後該角色會被消滅
傳聞低星數角色繼承續高星數技後可以直接花費sp學到，無須升級 ie.4星角可以直接學5星武器(有待證實)

禁入去技能名可以查到技能主人

唔中呀 冇石呀

兩粒鐘都冇PO? 係我搵唔到定冇人開?

條友無開
我唔係電腦前面

課唔到
唔洗抽

抽4次得1粒藍波

Xander: 3隻
聖魔之光石角色總數: 2隻已實裝 + 1隻排緊隊

無聖魔呀哥

課60石搞定藍龍,我隊飛行隊又可以再上啦

已經冇哂動力打，清體都唔想

CorrinF好似勁過蛋米

我係用中移動係街開唔到game
迫我回家wifi自先開game
灰晒

中左5隻
Xander 無加無減
Elise +atk -spd
Corrin +res -spd
Reinhardt +atk -hp
Hinoka +atk -spd

速贏咗 雖然攻得43 但好易追打 蛋米高攻低速 buff埋都難追

高速配攻立真係秒天秒地
打到連戰第七場 下下60幾70血點秒

神威子 又pure 又true
好想要

抽到減攻xander 係咪食得

減攻女神威仲用唔用得？

所有高速法
減速用唔到
減攻勉強可以一戰

想問quick riposte係點？
係咪只要速>敵5 & hp>70%, 就連打2下？

係hp>70%時，被攻擊時，必定會反擊兩下
不理速度

自己hp高過70% 敵人攻擊你會反擊2次

Thx, 咁果70%係未被攻擊前計？

我不是蘿莉控

呢個樣反而有番if個陣既稚氣
Btw點解leon兩隻都係紅魔

4832
歷史新高

用Olivia Ike Nino Sharena守到4次

想問 差し違え 同 勇者武可唔可以重疊，變打人4下?

可以 我隻cordelia用差違

有hinoka同corrin想砌飛隊
舞女/龍女搭多隻大家姐定勇斧cherche好？
定玩4飛要晒兩隻？

無毛債就4
有太多毛債就3+1先

乜唔係8號之後抽，4星率提升咩
點解你地咁快抽水着

其實我好奇佢抽嘅計法係先睇人再睇星，定係倒轉，定係分開但一齊計（四星Nino 一個機率，三星Nino 一個高啲機率），我諗緊會唔會換咗之後，反而有啲角色（例如Nino)會變得仲難抽咗

其實真係唔知

屎忽痕
加攻減Res Corrin

我減spd 加res

其實我無Caeda同Hinoka
抽黎都無用住

抽隻蜜涅亞改飛盾
現在全飛隊
陽乃香蛋米神威蜜涅亞

淨返d石等Celica

又搞掂一隻

Est真係4星+10首選 又易抽又冇繼技價值

但係有咩用？

我都想問

佢俾左把勇槍+佢

Est呢個case，練滿會勁過非靚IV嘅Cordelia同Hinoka，好睇你本身好唔好運
Arena計分方面，4星+10分數大約係5星+3~5，可以推少少分
係好niche下，有愛咪整隻玩下

其實我都有隻+1, 純粹無位自食
Btw而家隻Olivia 都上到+4

從來都無整過4星加角
有機會想整Frederick

Frederick能力分佈好適合用勇斧
不過衰在有Luna有Fortify Def，太有營養

係啊佢係熱門狗糧
不過我都中好多，仲有7-8隻係度

但係Frederick 係救援肥料

係既
但騎斧黎講佢算勁d
不過都無餘力整佢
太多野排緊

仲有隻老騎士

遲d 出縛鎖鬥技場 唔練多幾隻我睇你地點靠一隻尼諾雷神打

60隻Lv40 4星以上夠唔夠啊大師

搵左隻-速+res升，比左把勇斧佢，真係將好打

Lv40 嘅有28隻5星 20隻4星 2隻3星
應該夠撐掛

勇斧定勇斧+？

就咁勇斧

28隻5星咁多

垃圾iv同杖佔唔少

平平地都夠玩

原來真係有人覺得班原生技五星就夠打鬥技場
無野了

打咗一大半連戰 中隻+血

想知有幾多玩家有32隻改哂技既5星

兩個水著pool 全部+血iv

32隻5星都未夠

之前睇台仔好似話8場？
有無講幾多場？

有講 唔係7場咩

7場28隻夠頂啦咁

改好技既5星有14隻

我兩隻都係減速

唔係重課 根本好難隻隻改好練好

全部減攻減速

連覺醒學技都唔夠毛

corrin 係咪都係繼buff書 升書就冇毛改技

得13000毛 仲有隻hinoka未改

無兩隻鼓舞，等飛pool

其實4星都有改，不過就住改
要用咪改，唔用/少用咪唔改住
玩game啫

我無

之前未有5星騎，要用4星解騎任
用黑豹，Frederick, 老騎士再加騎杖同3星eliwood做後備，唔改唔知點打

我到我有勇哥之後先解
個陣已經3 5星
Frederick同騎杖我覺得好值得改

我九成5星都齊技囉

（我好鐘意用引込，繼引込只需要食三星 ）

唔計重覆個d 5星
我14/24係滿技
但有d雞肋之前唔想餵技俾佢
Catria, Karel, Roy, Sephiel, Cain, Hinata

二家姐我有兩隻，一隻加攻一隻加速
飛行隊佔兩個位

有冇人過到地獄級第12章5連戰？

難撚到
12-4真係好惡打

我11-12 10連戰同 外伝 4 6連戰未過到

12-4係咪分開兩邊個關？

3隻二家姐 無隻加攻加速

左上有城，裏面有弓同綠法sofia嗰關

呢關真係痴撚線

啲要4-5回打完嘅關真係好撚煩

我連hard 11-12十連戰都過唔到

山分兩邊嗰關反而唔難，救援離脫飛過就得

呢關我都好似有死人，然後去到12-5用騎隊解
呢關好難唔死人

Hard我都係打淨呢關

我唔係啊
左我用Nino 同面具妹，另一邊用azura 同勇弓兩邊打

12-5有斬馬刀同housekiller喎，騎隊點打？
副團長揸深綠之斧都俾house killer逆屬插死

跟住係連龍馬都唔可以一刀斬死隻sofia

我大概印象係nino或者Cecelia 企係藍騎法攻到嘅位置反擊打死佢，然後勇哥打死斬馬個劍，拉佢走，，打晒左邊先再打右邊，最尾好似死淨一隻得返1滴血

下次大英雄復刻ローロー
咁マークス呢

一車車 口一口一.......

都唔知留黎做乜

獅子2餵俾d二線角色，或者駁獅子3咁學

終於夠毛升Cecilia

好似未有人post

抽中隻+hp-速既斬馬刀
係咪可以食得？同埋喂比邊個食好
得劍魔係5星劍

得4星Anna

見大英雄無得抽但又用唔著，雞肋

係，呢隻真係諗唔到點用

升啦Anna算好用少少

拖得就拖

咁你點打鬥技
有3主，好易坐19,20升降機

你地Cecilia A同B技用乜？

我今次都唔知上唔上到20，如果上到就落硬，上唔到落返18就算4星都夠上返19

攻擊3 同綠魔殺
想轉但唔知轉咩

派左彩喇喎

等我都裝綠魔殺先

a最想用相性

跌
擒晚見到差200幾跌出都心知不妙

哪有狗糧

我都無

你有5星Roy

唔食啦，出太多連戰，要留5星做戰力

加速個體可以用飛燕

如果有2隻女神威，一隻-攻+守，一隻無修正
應該突破定俾其他繼承技？

5星？

加攻減守
諗緊相性定鬼神

泳裝藍法女神威

無修做主，突破
飛盾舞有4星caeda

又斷纜，冇藍波，隔硬抽紅波，中獅子王（-血+攻）

仲要今朝升完xander做5星，先嚟隻一樣定位

umm...隻+hp-速既斬馬刀可以點處理？
我本身都冇乜高rare既劍角

減速好慘
Gray算係高速角

唔同 一隻打主攻
一隻打反擊

Pity rate暫時4.25%
即管睇下投票大戰完之前抽唔抽到女神威

幫你集氣

我都抽到4.00%

我就冇你地咁慘，但己經兩次中柱
第一次係 藍色，識飛，哇，二家姐.......

仲有成個月，得既得既

咁把刀可以比邊個？

無乜特別邊個需要

咁我都係hold住先

加速減防eirika值唔值得升5星

點會唔值，4 buff機嚟

我隻減速

但我其實好少用佢

我隻4星，未用過

3ds會唔會出正傳火紋

是咪可以買定switch？

之後有正傳都應該出係switch度

3ds 剛剛先出左外傳重製
老任雖然聲稱會support 3DS去到2018
但係switch已公佈2018出火紋正傳
除非出年隻正傳係switch/3DS雙版本，否則3DS應該無正傳喇

如果之後3ds出重製就好

暗夜妹最尾一個鐘7.5倍都贏唔到

另一邊除咗第一個鐘見過劣勢外其他我全部miss晒

第1round無人用旗咁滯

corrin得開波後一次劣勢
淨係用咗400旗

我記得前排已經confirm咗3DS唔會再有火紋新作 (唔計無雙)
不過switch新作十劃未有一撇，未有其他心水驚嘅話，使乜同佢急

闘技場見到 一定好有愛

希望唔好18年底啦屌

諗住夠30石又衝藍色
4次有3次無藍色
最後個綠色中咗Elise
但係加攻減速

等8號先衝，多d4星

好好用啊！
坦住咁做support

冇關係，係8號之後開嘅新pool先會改制
去到8號之後，泳裝都仲仍然係3星58%，4星36%

原來係咁

抽啦望

中左神威喇

加攻減守

無兩隻鼓舞
宜家都係倉管

仲未守到

Life and Death pool
安心等接走Celica

嘩中埋Elise
又係加攻減守

諗住睇下日本仔點build
屌又係Nino咁

你地有兩隻以上個d五星會唔會+1?

我未必會
有靚技會揀繼先

Frederick?

會， 兩邊魔改唔同野之後合體

點解可以咁靚

有左神威解任易左好多

仲未中

Gaius劣勢了，快d打阿

已扔400旗

屌，講完就訓著左，擲得200

點解gaius會羸左
決賽等被屌打

4824分都仲爭1千名先保得住20

投票一開波差10倍

係

瘋狂劣勢

痴線又劣

3.3倍都係劣

一個鐘打兩次係咪6.6

互角 corrin係咪唔會有劣勢

一去到互角一定係等Gaius劣勢
我有d擔心Corrin唔會有劣

瘋狂劣勢，好正

咁啲旗點用

我已經倒緊落海

我都係 成3000支

飛隊真係好好用

咁嘅形勢 就快連入game燒旗嘅動力都冇

有得打喎 暫時

已經解完飛任

重甲任就無能為力

Corrin唔好輸啊屌
到時gaius贏500，再贏埋累計

終於用全騎隊守到
得500毛頂住先

應該聽日出celica pool
4星機率大幅提升

畀Ephraim reset左個4.25%
又要由頭抽過 Corrin

淨抽藍色把啦

Ephraim藍色黎

手痕抽咗四下 中咗Minerva
飛隊齊人 唔洗升勇斧cherche 可以慳四萬毛

Gaius真係瘋狂劣勢，劣勢左最少6次

神威係咪1次都唔會劣

其實唔劣真係幾好
就咁倒哂d旗就算唔冼mon

勇斧cherche好勁

等有毛無掟洗個時再升

集思廣益
Cecilia B技用乜好
騎隊：鬼神救援（騎刃舞/騎刃紋）勇書哥
獅子埋伏騎盾舞xander
特效盾切反騎刃舞camus
Buff書飛燕（？）（騎刃舞/騎刃紋)cecilia

青魔殺？用返本身既離脫？
求高見

你cecilia咩iv?

A技配相殺，b技用綠殺既話，有冇加乘？

無，綠殺只係代表你無視速度追擊，唔關相剋事

減血加攻
招飛燕應該唔會改

有個鬼佬網好多人討論Cecilia配技問題
好多意見都話最泛用加攻iv，配鬼神同綠魔殺係最理想
我未改但諗住跟

仲未有防守

我夾硬用全騎隊執一半分算

無xander

因為我隻蛋米學左綠魔殺
感覺麻麻地
因為有其他手段去對抗綠法
（而且好多時 nino julia都帶綠魔殺黎counter)

好強嘅村人

勇書哥：擋到我一round當你贏

nino隊最鐘意見勇書哥，可以打少隻

依家裝魔防聖印，連奧義鼓動月虹都頂到

新手想問係咪每日打修練塔升lv?

係，打到30lv，就可以去連戰度升lv，記住記住normal第1-2章打到第十關要投降
咁就可以30體升到5-6lv同有100sp

Farm sp依家打連戰好過修練塔

Thanks 巴打。隻game應該點組隊好？每種屬都有隻？
但我抽個d 5星都係水屬⋯

咁你有咩心水？
裝得飛燕就一定係主攻，b技多數揀breaker，一係keep住脱離先

Post個box睇下

得咁多⋯⋯⋯

幾好丫都
第二行第4隻勁野黎，配住Eirika用

4星都有用？？
另外想問技繼承個到要唔要被食角色都要5星？定係一星都得

隻game所有角色都可以升上5星，最緊要係角色本身勁，4星可以照用但你長遠都要升有用既角色上5星

繼技方面，被食角色(俗稱狗糧或肥料)學到咩技，主要角色就可以繼咩技。有d武器或者勁既技要5星先學到，咁你都要升隻狗糧上5星

了解。thanks

4星可以比2萬毛變5星, 所以隻game 2星都有用
學技不睇星數
你 box 第一行第2隻
第2行第4隻
第3行第2隻
呢3隻都值得升做5星
第3行第1隻都其實唔錯

咦原來睇漏勇哥，呢個開局直頭勁

Buff機再加三隻勁法師
係要啲時間儲毛升5星

D毛儲到天昏地暗

儲毛時間可以換返黎，角色真係粉紅色乳頭

有勇哥，基本上可以玩到主流騎隊，其他3隻都可以打返黎 不過自己摸索下都好玩

有勇書哥 有廢老 有buff機 有buff法
仲有隻飛法
呢個開局真心勁

俾個概念你，新手大約一個月儲到2萬毛，之後會快少少，可能3至4萬，睇活動

其實個陣怕高速高魔防既藍法
唔換人應該會俾青魔殺
但考慮緊入frederick/副團長
換走camus

咩黎

Buff書Cecilia應該無秒唔到既藍法？

了解，係時候做農夫

又好似係
睇黎用離脫玩住先

第3行第2隻，勇書哥，主流藍色法師
第1行第2隻，buff機，可以一次過幫隊友上4屬buff
第2行第4隻，buff法師，上左鼓舞(buff)之後攻擊力爆標
第4行第3隻，廢老，c技buff騎馬隊友，初期可用，後期做狗糧

最緊要係隻飛法呀
高速高魔防飛法
蛋米得返綠色呢個優勢咋

咁難成形，遲d先啦

咁目標係練左佢地40lv先？

勇書哥同buff機都要5星先有用
可以有時間先慢慢升儲sp

最好等星期5 3pm先升佢地，有double sp, 學技用

Lv40係基本野，角色好易升滿等

宜家你升好哂d 5星角用住先，衝主線拎石，10號有英雄祭，類似神up個d野，到時先再抽野

練好5星角先慢慢諗組隊方向未遲

飛
騎
重甲
Nino

呢度四隊 外加三主

總之點都忍手聽日3點前唔好抽野，聽日3點後4星機率up

200石等英雄祭all in

鬼神肥料難搵啫

收到

都慘啦
哪有鬼神肥

用住法師打夠晒開局架啦
之後先再慢慢抽返啲近攻類然後等復刻Xander 同Camus

得返18石想抽都無能為力

唔等4星勇弓 唯有谷隻蒼鴉上5星食

你不是還有信用卡嗎？

本身無屬已經唔想抽，我無期望會拎到鬼神3肥
勇哥都係用緊攻3咋

死都唔課

我用鬼神2， 我諗緊用攻擊3會唔會好啲

其實課同唔課都唔係真係爭好遠
每星期少1000毛咁囉
投票戰, 渦戰根本無分別

其實真係差唔多, 你用緊鬼神2就算啦唔好搞, 每次都打多兩滴血有時就係生死一線

鬼神3＞＞攻擊3＞鬼神飛燕2＞獅子3＝鬼神2
大約係咁

英雄祭鬼佬話confirm左Ike, Julia, Ninian, Genny
但我搵唔到sauce
Btw呢個pool真係同第一次差好遠 夾硬抽我淨係想要ninian

ike同ninian都唔錯既

無限劣勢模式

Ike已有，雖然無諗住+佢，但真係超級正狗糧
天空

攻擊3排咁高

如果夠毛其實我都有2隻chrom上5星做天空狗糧
但唔知俾邊個食

都是垃圾 不用分那麼細

狗糧易抽 又無副作用 間唔中打反擊個陣都用得著

你地玩到連天空都做狗糧
我仲未有心谷競技場上t20
都係做緊t18 19 升降機

我想俾xander
全反角/切反角，會受傷既角特別適合

我其實係貪得意
19-20升降已經心足
反而清連戰好難 清哂係目標

玩到天空咁高級
要推分果陣我將三隻轉晒做300SP垃圾AOE奧義就算
剩係Hector用返華炎，太實用唔想轉

你係咪長坐20

坐條命 上次燒完劍都留唔到20，算鳩數
如果第日有心情再試，我會堆加落隻Reinhardt就算

用騎法係咪真係幫到手
感覺上d人推分多數用步兵隊撈隻Hector入去

無哂旗
100萬分
等派彩

我用Rein係為求穩贏，唔想推分推到崩潰

Corrin 31萬分都排唔到5000內

我Gaius
140萬都係排1182....
Total分210萬排2900

係反擊有分別咁大把

我紅魔殺勇哥只敢俾紅法掂
咁既情況有無額外3攻多數無分別

好想要ninian, 龍女爭佢咋

開波個陣好想要tiki young
到宜家都無

突然發現有飛雞corrin後隊飛行隊齊技能,
之前無Caeda卡住左無心機整.

宜家心理關口係比唔比Palla/Cordelia食隻垃圾減攻hinoka學hone fliers.
因為有隻加攻Cordelia, Hinoka其實真係buff機only, 但我得一隻.

暫時諗緊
蛋米(-att +res) 學goad fliers
palla (+spd 唔知-乜) goad fliers
cordelia (+att 唔知-乜) 學hone fliers
飛Corrin (-spd +hp) fortify fliers

垃圾IV ftw

Ninian岩岩出果陣我抽左200石都追唔到,
之後斬手指斬到宜家

young tiki重點係可以係咁replay個動畫

我隻hinoka加攻唔捨得食
唯有放棄唔用cordelia

減速hinoka諗都無諗就食左
依家想追fly corrin

咁我都食左佢算, 堅廢
但hone fliers比palla定cordelia食好呢?
palla我有成車肥料.

Palla理論上係咪4星+10着數d

我飛隊
Caeda 加攻減魔防
Cordelia 加攻減防
蛋米 neutral
第四隻隊員浮動 （二家姐/大英雄個兩隻）
（雖然理想係minerva/勇斧cherche
但兩隻都無 又無哂石）

主力攻擊手係蛋米 cordelia幫手打高魔防/紅色
理想係cordelia裝飛盾舞
Caeda裝飛刃舞
但我唔想食多隻caeda
所以cordelia食hinoka

你個case 我會俾cordelia
你應該會用蛋米+corrin做進攻主力
係差綠色未必秒到
咁palla就需要推高攻擊力去秒綠法

+10咁浪費
月虹肥喎

Palla有moonbow, 唔捨得+10
+10比hana果D乜用都無既得了

蛋米
飛神威
陽乃香
蜜涅亞
蜜涅亞同飛神威未魔改完就足夠應該大部份情況
紅飛都唔洗養
蛋米一炮已經秒晒PVP場可見的綠色人

又係喎
不過我好多Odin

更新左1.6.0
一陣有免費抽

多左關迷宮 防+1

修練塔多左個更新制
可以更新啲關到滿意為止
唔洗再打1體關洗

嘩屌德政

無蛋米同神威無得參與討論
隊飛隊只係每月攞黎解飛任

堅係德政

就比Cordelia食, 大不了當係加強版hinoka

英雄數103/159

仲有廿幾日

109/159

其實主要用黎解任同打event.
pvp 我都係萬年nino隊架喇

蛋米裝綠魔殺就已經解決一切啦

呢個功能又係正，雖然應該一早要有

Btw108

暗咗同完全問號有咩唔同

迷宮第二關就收皮

呢個功能好邪惡喎

迫死人的功能

有無無限plan介紹
仆街中移動玩唔到FEH

提一坦，英雄值上限轉左3000

好撚難

115/159

暗咗代表未5星

免費一抽

中咗招埋伏lo'ck

3星大家姐

點解我成日形住有celica抽？？
其實係咪無講過

常駐角色嚟，乜POOL都有

我意思係會focus

因為下次戰渦，celica係pick up 角??

Oh係喎，等下先

絆英雄第一下搵邊隻頂 三屬都有

正啊免費中隻埋伏3狗糧

舊團長老婆相性相殺？

咦用騎隊可以處理左下面隻騎先

wa diu
依家修練塔多左refresh 制, 正
可以禁到岩屬先入去

nino殺飛馬，再動，拉後

好正
好幾樣德政

中左5星Lyn
我女神

屌你減攻加血

中咁多5星

好耐先一隻

地獄點撚過

爆咗兩支水過到地獄級，但無參考價值，逼我幫副團長學槍殺1

救援歌姬
離脫2冰華勇書妹(斷估用勇書哥代唔到，因為要頂隻紅法一嘢)
騎刃槍殺1副團長
騎盾切返2 XANDER

回合1：勇書妹食曬騎刃騎盾殺藍騎，其他3隻喺原地等待，勇書妹食紅法一下，得返12血
回合2：勇書妹去藍騎原先個位殺紅法，歌姬飛去勇書妹左面嚟引開勇弓，XANDER去飛馬掂唔到但CECILLIA打到嘅位切反反死佢
回合3：副團長槍殺殺死飛馬，XANDER打LILINA一下，勇書妹離脫行路打死LILINA，歌姬救援離跟住勇書妹走
回合4：敵人得返隻距離我方好遠嘅勇弓

結論：離脫救援飛嚟飛去好好玩

試咗幾次騎隊都唔得 唯有用返再動

d新關越黎越難

其實唔難

抄下先
點開局

Camus 用緋炎reposition 騎刃舞
Cecilia 拉後 buff書 騎刃舞
Xander 原廠設定都得 要學騎盾舞
舞女 速舞 魔防舞(s)

主要係先殺藍飛馬
然後用移位技退落去
然後用camus先斬lilina
再動再開奧義殺隻勇弓
（勇弓會秒我xander/cecilia/舞女）

Camus食人地隻cecilia一下
埋尾就camus+cecilia殺紅法
再動xander就行5格殺cecilia

中間漏左一步
Camus上去殺兩隻既時候
下面cecilia秒隻藍槍騎就得

仲未過到

又倒咗廿幾石落海

塞老師無buff書

夏祭定乜

係，我想要飛盾

我只係想要高速飛法

想問下第一抽係free個個係每日都有？
同埋有無講明要幾個pool?

今日個免費係lilian cecilia roy 個pool
抽個個制 如果無魔法石logo＝免費一次

之後嘅pool都會有免費一抽 每個pool一次

試咗兩支水終於過咗

雙再動

食左隻奧丁兩場搞掂
其實隻莉莉娜唔係紅魔殺既應該一場就得

抽到4%終於中加+攻-速神威, 好玄妙

我今日中隻+速-攻

減攻永遠唔用得
減攻無問題

以上資訊只適合高速法

騎隊換晒啲B技就好易

我見依家好多騎隊會入隻杖
有咩特別作用／要點改技

犧牲左個綠魔殺肥
卡繆換返個特效盾就輕鬆搞掂
Xander Camus真係好神

好缺毛
完全儲唔到，繼技都用鬼哂

勇哥：藍魔殺2，紅魔殺3，槍殺2
Xander: 斧殺2，綠魔殺2
Camus乜都無
Cecelia: 槍殺3，斧殺2，藍魔殺3，緣魔殺3
啲乜殺我都係俾騎隊食晒

基本上打親大英雄或絆戰就要用到breaker
我就黎用撚哂

我主張一隊打唔贏就換隊再挑戰
雖然最近沉迷緊騎隊

講極唔聽

用晒咪繼續抽

我主張抄人
抄你隊型加開局過左

除左上次打識分身個隻大英雄
裝左個斧殺1俾蛋米之外
其他x英雄戰都無乜點改過技
仲有對上有隻騎馬仔打唔羸inferno

三格機動力真係無得輸
仆街地型唔計

槍殺3好稀有

仆街地型就出動蛋米

本身隻4星Oliver 加速減攻
啱啱抽到隻3星加速減防
係咪應該昇佢去4星lv40再食返舊個隻？

而家舊個無沒lv40 +4

三龍將

你隻舞女會唔會打人先
唔打人的話 我覺得 防＞攻

屌用鬼哂了

哎又係喎

其實上到去+10之後係咪咩IV都無分別？

始終都係有分別架喎

唔係
＋10係每種能力各＋4點
但iv跟你一世
即係 加速iv永遠比正常iv高3點
本身30速既 ＋10個時34速
但人地加速iv＋0已經33速 ＋10會去到37速

咁都係繼續抽
我以為之後會一樣返

乜都打晒 又可以養生

任務做剩B同C
慢慢磨住做

但正傳 迷宮全部未打哂

新個縛鎖同之前d連戰都打哂？

太難打懶得試

死 學哂技先知d point 難拎，是咪gg?

唔好怯 怯你就輸一世
修練塔 每個週末double sp
或者打第一章個10連戰 去到最尾一關投降
sp其實唔難儲 慢慢打就有

Sp好易儲，定d黎

咁有無學錯技 佢得返125sp

佢本身個啲都可以學晒啦 唔錯可以用住先
SP好易儲 30體打一場normal 7-8章嘅10連戰已經有百幾
星期六日打仲雙倍SP

俾我揀一定係
buff書 獅子攻立飛盾舞

唔知佢咩iv

我個隻已經改晒 仲有月虹
不過佢新玩 留毛升人先啦
太少角好難玩

啊 幾時先抽到飛corrin啊啊啊啊

寫咗隻攻略APP [Android, IOS]
不過冇人用

功能：
* 配置英雄技能、加值、個體值。收藏在手機上或者分享給其他玩家。
* 查看、收藏其他玩家分享的英雄配置。
* 模擬對戰。配置英雄後，可與預設的角色，或者自己收藏的角色對戰。對戰結果經過 測試。
* 詳細角色數值，IV 計算，技能解釋和英雄出處。

[Android]

[IOS]

等埋英雄祭先啦

正啊喂，方便喎

可以抄功課了

可惜係lunanic 唔係inferno

支持

佢咁都過到已經好神奇

巴打你個app 一入去點分s＋ tier
點解nino唔係s+
淨係可愛呢一點已經夠入s++啦

講可愛梗係神威子啦

今次冇村民

勇弓而且3回合就出奧義係好難搞

新個縛鎖好難
連戰9-10, 11-12, 外傳7-8 都過唔到最上個關
set到咁難玩死人咩

新縛鎖我第一關已經要用勇功連戰隊先鋒先過到
死得

無咩網有講點過

第二關2弓2暗器我完全諗唔到點樣可以慳住過

軍師大活躍

下星期二夠毛整好Nino狗糧俾塞老師
好撚滾動

岩岩抽錯pool
出左隻減攻加血塞老師
諗緊用唔用黎儲sp學技再食

塞老師根本有源源不絕既SP

btw你唔係要飛法咩
你錯pool之餘仲抽唔岩色既

可能無藍色求其隊

咁即係一抽入魂啦

後日英雄祭
之後渦戰估計有celica pool
好掙扎抽邊個

我唔駛諗繼續隊藍色

我成個box一個似樣既紅法都無
Lilina, Henry, Sophia, 仲有個綠色頭髮矮仔

第三隻神威子終於唔係-spd
好感到

但減攻

你點知

一切都係伏

4綠1紅

呢5石抵哂啦

Celica pool出左
衝啊屌

射曬

免費抽中左減攻Sonya
都好滿足

嘩屌

連戰鬥技場已開
每個星期又可以有毛進帳

屌你老母

快啲開渦戰派石

3抽中兩5星
我要去還一還神

我中咗隔離斬馬刀
Celica呢屌

我都好撚驚中Gray

免費一開
2綠3無色
仆街

一隻40%角都冇

仲要垃圾減速加防
好彩仲中多隻減血加魔防buff機呀哥
50石收手啦

我一開都係2綠2藍1無

嘩屌
要28隻5星
哪有5星你老母

4星唔得架咩?

原來我有32隻
不過好多都未改技

次次都三粒紅色 就係冇5星

縛競
是咪無限挑戰

頂，中左-spd celica

呢新道具係幾時用架

係咪chain arena?

一日可唔可以挑戰兩次連競

據說係無限次
我未試，開緊工

無限次就好
有得諗下陣

4.75% RIP 神威子
見到Peri個心已經離一離，睇真啲原來四星
點知Abel在後 第二次打爆我個pity rate

4.75

淨抽藍色應該易中啲

係囉點解唔淨抽藍

呢個情況無分別，佢隻5星都係藍色

7連打第6場斷咗，但仲留起啲龍馬個啲諗住打第7場
不過我係頭3場打最高分，之後3場打最低分

我係一路只抽藍色，見pity rate爆咗就開埋果三格算

咁真係好慘

唔係要抽晒5格先會升%咩？

分開抽都會升，例如第一次開兩格，第二次開三格，完咗就升.25%

個縛鬪技場得3隊主力
有啲lv40都冇 得4341分

總共抽夠5下，下次再抽就加

我都仲抽緊第二次的3.5%

一抽歐洲人
加血減速我都唔撚理了

暫時4630分
執返好少少, 用埋道具, 破4700應該唔係難事

得4500分
特登打低分 打多幾次儲下道具先

第一次縳鎖得4432分
冇再動，好易死人
想要LILIAN

中唔中先

99%唔中

暫時少少心得，唔知岩唔岩，討論下

1. 入場個隊好似會決定7連既分數，如果入場680分，之後就算你揀咩隊都係遇咁上下既隊。
2. 我頭兩三隊放最弱隊伍，死左人就即刻投降再loop過
3. 道具揀左，唔用就唔會消耗，點都揀夠3個入去，建議唔對路，去到最尾一兩場，又可能chok到高分就用。我覺得全體20傷個個，即時奧義，比較好用
4. 如果人腳唔夠，一隊只帶兩個主攻就ok，唔好成隊神隊衝入去。兩個主攻要唔同色，其餘兩個可帶補，或者4星功能型角色，相性角色最佳。

原來仲有條再動巾 正

屌，我頭2隊都選4星隊，搏贏打上去，唔怪得場場得650分。
7連冇死人都係得4596

仲有，建議人手唔夠就盡量避開騎隊，唔係夫添既步兵隊對騎真係9死1生 寧願打中級讓10分

其實佢啲白色coins有咩用

我都想知

ID=3637274824 新血, 日日玩

常駐5星加攻龍馬/5星大海/5星拓海

FD子系統真係唔知有乜用

投票果時多個掛2星主腳既伏隊友

縛鎖鬥技場4798分先得1240位
斷估要穩1000位要4820分，但點撚打，一上到692呢級場場一係就勇書哥，一係就再動，冇得用再動真係好難打

改iv貨幣

9up

連鎖鬥技真係課金天地
本身玩法已經要求個box夠大
個獎勵最頂級去到頭100名

要齊7隊唔重 仲要勁人齊技真係好難

聽日會唔會係刷首抽既好日子？

你個acc咁好仲刷？

新迷宮破唔到
連戰又解唔晒
5*星又抽唔到
無晒動力

我有課都覺得好難，無分別

仲考慮緊

呢度好多人恨都恨唔到

首抽完又要儲返咁上下狗糧去魔改
而且呢隻game又好似無咩角色會玩唔到
好似無乜so wor

如果隻game可以俾我捕捉/說得角色/兵仔咁就正
到時唔擔心狗糧

因為尋晚手痕去抽，中重覆

屌你

企鵝你識唔識check個體iv

牌面咁好係我就繼續玩
又勇弓又飛法 4星仲要咁多好野
我抽左三百抽都係得2隻4星勇書哥咋
隻勇弓好野黎 唔係減攻iv可以秒大部分法師
我個隻已經玩到9999SP

最緊要check iv先

其實keep住派石我覺得都勉強夠狗糧

如果新個隻銀幣係可以用黎改iv就好

好似check左，錯體值黎，好似無減攻

勇弓係金毛mk仔？

隻綠毛都好用？我見佢幾高分

Check哂兩隻Reinhardt, Tharja同Klein
加攻最好
Tharja就加速最好

邊個綠毛 Cecilia?

勇弓係金毛仔Klein

係 我個個日文版

等等認真查下先，但如果真係廢既可以點做

個個都中celica 點解得我中gary

睇下廢成點
勇哥同勇弓真係唔可以減攻，會用唔到咁滯

開口中

可以升住黎用先
如果抽到另一隻，呢隻可以做鬼神3狗糧
Klein好有用

我都差d食左佢嫁啦

你如果有加攻勇哥，食左佢都錯唔哂
但俾我就唔食住

我咩都唔中

打一場得676-680分，辛苦7連先得4742分，排3155，希望涯到5000內

真係好難場場打高級又唔死人

用道具頂住

齊色好重要，我覺得咁要咁：
第一場：最廢最唔用既5星隊，拉高分用
第2，3場用4星戰隊
之後4場先開始組隊打，咁樣7連唔死人機會大好多

同意

有無人討論下celica點改好
發覺佢把武器好難配
係咪都係獅子攻立，或者死線攻立

見多數死線回復

無死線3
得一隻綠龍唔想食

20000毛姐

成村人等緊餵毛

試左好耐得4592分排9192

點解唔配相性?

乜唔係今日英雄祭咩，冇既？

聽日

連鎖鬥技好難貪高分，高分少少就知到頂

想問如果角色學哂技，sp係咪無用嫁啦？

一個角色其實可以無限學技，無限食狗糧
不過好多時學齊技後，sp都無乜用

繼承技都要sp?????

4條9

繼完要用SP學
要用嘅SP係招技本身大約1.5倍

咁邪惡

「ティアモ」アクショントレーラーを本日公開！ペガサスナイトが戦場でどのように活躍するのかぜひ映像でご覧ください！
Fire Emblem Warriors - Cordelia (Pegasus Knight) Gameplay

雖然唔鍾意割草驚但都要買

新鬥技場又幾過癮，有次見到對面清一色藍屬，即刻拎隻三星Narcian出黎，一條友瞓住過

有得睇對面4隻係咩架咩？

第二戰開始，自軍編成個畫面揀Map確認就得

砌隊嗰陣 最下面有個藍色（好似係）制可以睇哂地形敵人

下面個map確認制

堅決唔買割草game
寧願課1pack落fgo，都唔買隻extella

原來有得睇

屌我宜家先知

打左咁耐先知

19升20大約要幾多分

咁你就唔係fan屎啦

今期應該係4800都有找

好似4800左右
我4824排緊500

我相反, 課金驚真係睇化左,
宜家寧願買割草驚都唔會課金
但呢隻FE無雙伏味濃到呢...

利申: 會買

之前我都話唔想課
不過見隻game都唔係玩短線，稍為支持下

縛鎖競技場打得好撚唔爽
平時玩開秒隊
依家又要就住就住咁磨贏
最好仲要入d 3星廢角入去

想要celica姐 出埋啲奇怪嘢
btw 5星又係減攻iv

無聊手痕抽幾下中左加速celica

男軍師咩iv靚？
迷宮第二關我見巴哈用佢會易過
諗緊好唔好昇隻上5星

知道可以睇敵人資料即刻易打左
都幾難再高分d，要提升十幾隻角先可以再推

打連戰越多5星越好
呢兩隻都勁啦

咁多石嘅你

好似睇build
比較多人揀加攻減魔防，減血都應該ok

岩岩課左75抽celica，點知幾抽中左

鬼佬估緊聖貨有乜用

1. 買聖印
2. 買技
3. 買英雄，宜家好多game都有
4. Reroll IV
5. 進6星，或者突破lv40以上既素材
6. 類似友情抽，抽垃圾道具既貨幣

Build係咩
如果係咁我隻3*加速無用

即係點你點配技
加速都曾經有人吹奏過但robin始終太慢，加攻應該最好

呢個網話加速正

其實佢真係慢

想問下+0五星食左+2五星 會唔會變+3五星兼繼承哂+2五星嘅技?
有三隻減攻勇書哥 想突哂佢 等遲D抽到+攻勇書哥再食番隻+2嘅

可以，突破數目同已學技能都可以繼承到，其實merge個陣有個confirm畫面，你可以睇到merge之後係咪你expect個樣

其實佢真係廢

又慢又低攻

無屬都幾怕撞到佢架

加攻＞加速＞加防
A技學相性 追住d紅白色黎殺
B技 紅魔殺 專打celica
C技 是但鼓舞／威嚇

速度係咪影響追擊同被追擊？

係
高5點以上可以追擊
但部分技能會影響
如 劍槍斧殺 切反 守備隊形
或者速之紋章 飛燕一擊（影響戰鬥時數值）

如雙方各自持有影響追擊的技
且互相有衝突時
會以速度作最終判斷
例如兩隻持有綠魔殺的綠色法師

加速iv食加速buff，再加飛燕，或用返自己個速醒上到40速，可以勉強追到啲人

但都係廢，做緋炎材料把啦，一大堆重甲同馬要食緋炎

7場冇死+冇用道具
睇住敵人嚟揀隊，打慣咗仲易打過普通鬥技場

但都只係1020位
即係唔使衝

神

終於解到外伝4 個連戰

我真係無乜意欲衝呢個

咁勁

任打既，升到咪升囉

點打

呢個堅難打

岩岩試左，一隊騎打到尾過左
易過主線個d喎

我都諗緊係咪調低咗難度
其實我覺得最難係頭兩關唔死人
最後三關騎隊殺晒

印象中無話調低左，但唔知有無偷偷地做
宜家得返9-10同11-12個10連

11-12我擒日打死淨兩隻
激死我

9-10點過

多謝你地解釋

岩岩試左外傳7-8
頭3關用騎隊再動（xander camus cecilia)
尾3關用飛行再動 （蛋米 cordelia caeda)
係最後個關打錯牆死左先輸

速度高5點或以上就會觸發追擊, 好似唔係5以上

你無勇哥?
有勇哥應該可以一隊打哂, 我打到尾一隻都唔洗死仲剩好多血

打錯牆

我唔記得咗，好似係再動補血步兵隊打咗9場，最後一場先轉騎兵
如果敵人唔會主動行動就補到滿血先打

遲D試下

等埋下晝英雄祭 我要課到出celica

關咩事

因為我要轉android買石
抽完有石剩抽埋英雄祭

咁你宜家都抽得celica架

聽一聽你地講，原來打外傳7-8用騎隊好易

我仲要計錯數第一關就死咗xander都過到

第一關：勇書妹食騎刃殺弓，再動，行到安全位置殺勇劍，完
第二關：勇書妹殺劍，再動，reposition走，殺弓，reposition走，拉打隻斧，完
第三關：行下路，殺劍，再動走，再殺紅法，跟住我就死光光
跟住就換nino隊，輕鬆過埋之後幾關

5%英雄祭

第一關難在開局
我用勇哥食齊兩個騎刃去左下殺弓, 在由佢硬食紅法兼反殺, 差唔多滿血過關, 之後個幾版好易, xander先係mvp, 又硬又大力

要帶Ninian回家了

除咗無色 其他都值得抽

julia同ike無, 怒抽

Julia真係仲係以前咁強勢?
宜家綠法多左幾個好選擇, Sonya定位同佢比較似, 都係高魔防低速

可惜我隻Sonya係減攻

我之前都無諗過一開始就用騎隊

之前渦戰好似有用Julia, 而家好少

但我發覺無哂救援肥, shit
隻5星猛牛幾勁, 唔想食

大號有julia同ike, 抽藍色
小號有NINIAN, 抽紅色

玩咁多個號做乜

因為有兩部手機
不開白不開
主要係FGO同足小真係需要小號BACKUP

新手入坑抽IKE 實冇錯

哪有新手

爆兩支水試9-10，過到

先用飛隊去到9-5，再用nino隊頂到10-4，換騎隊過版

屌你3隊主流隊

會唔會有2次復刻 大英雄無蒼鴉同xander

應該有但要完左第一輪先啦我估
Xander第一次復刻都未出

Nino唔計啦而家有邊個無

依家仲有人唔齊隊

飛隊：
卡米拉（可以用cheche繼勇斧由3星升上去）
蛋米拉（抽神威子啦，望）
hinoka(無代用品）
舞姬

nino隊：
nino
槍哥（代用品：女主）
lucina(代用品：蒙面lucina)
歌姬

騎隊：
xander係送嘅
騎刃副團長（代用品：廢老/fredick繼深綠斧）
勇書妹（我冇勇書哥 ）
舞姬

結論：係得勇書兄妹同hinoka一定要抽

我就係無hinoka啊屌你

同埋你講到蛋米/神威唔洗抽咁

咁又係, 連你都有

係咪得我冇練nino 全部垃圾iv

飛： 蛋米 cordelia(飛刃） caeda 歌姬
騎： xander camus cecilia 是但
Nino : nino 勇書哥 舞女 是但

騎想升隻frederick學勇斧
Nino隊有咩好推介
依家用獻血lucina

全部減速?

仲有減攻+血

粗粗地用住先

Buff機哥配咩技好
C一定用速舞
AB用咩好

julia 雷神counter 第一人
抽左無死

我嘅副團長減攻啊

我隊Nino 隊有azura, 勇弓同面具lucina, 呢隊我而家覺得好好用

我用HP+5，槍殺2，速舞，守備魔防鼓舞

註：我隻槍哥減速加防，硬撚到仆街
（如果有啲平價遠反/遠防材料就好啦 ）

加速減攻Ninian

咦原來係幾好iv

免費抽中左5星Cordelia
勇槍，疾風迅雷，相性肥

我又中左ninian!!! YESWSSsSSSSSSSSS!!!11!

15抽 0 5星

開心到彈起

-att +hp

無問題!

dancer話之佢

0石 乜都無

反正已經慣左隻辣殺驚乜春都係+hp iv

把心一橫升晒palla同女miss去5星一齊升Lv先

希望遲D可以reroll啦屌

屌無相性3肥又無救援3肥

佢咪好貼心比咗個POOL 你抽相性3

減速啊

免費抽中4*勇書哥, 減血加魔防

公平咩

抽落去啦

廢事你浪費石頭, 可以抽下個FULL STEP

Celine pool: 又公平咩

做乜撚事

本身已經有一隻，想問咩iv最好

原來我來自非洲

加攻 再裝獅子 有44攻36速 打得下

我好驚繼續中，真係太多.....

中左仲抽藍色？

係咪要練滿學技再食

諗住英雄祭，抽到其他藍色5星+抽狗糧都抵

屌，4隻3隻都係+血，另外一隻減攻

英雄祭都係得呢4隻5星有5%
其他藍色5星都係3%

都抵過以前麻感覺

有石都唔好咁哂
不過多再動角，連戰有用

咪又係出得一隻
有2隻加攻ninian 諗緊食唔食左去好
但加得1血1速又好似無用

主線個d連戰喎，唔係可以用重覆角咩

ALL in 65抽, 10隻5星
Julia x3
Genny X1
Ninian x3
Ike x2
Linde x1(-spd)

癲

抽到隻3星+速減防Nino
想問係咪極速升佢做5星，再食舊Nino就學到哂d技？

仲諗住食到+4，似乎分開升都好

咁多石

係，同我之前情況一樣

高加主要為鬥技場衝分，你如果上到19,20我覺得無必要求高加

分開升，應付多d場面仲好

利申9up

上唔到20，係18同19來回loop

Tobin 食Ike個武，裝埋待伏，點睇？

統計一下, 由開局玩到而家一蚊都無貨, 有36隻5星, 你地有幾多隻? (中間好似食用過一次5星, 用毛升過3隻5星)

Ike個把專武黎
Tobin唔值得投資

下！？
我仲on99一心一意抽ike做武器狗狗煙

得30

我見有隻5星, 個能力值又好， 唔用有d哂

你本身有無Ryoma/Ike?
無就用

Tobin目前主要功能係縛鎖鬥技場開局
佢整體數值的確係好，但分佈唔好，攻速係步兵黎講係惡劣水平

本身已經有Ike....
死火了....原來Julia都係專武承繼唔到.....
有冇巴打可以教我....
點處置多左既Ninian x3, Ike x2, Juliax2....
就咁食變+定點好

34隻，計埋突破有40隻，再計埋linde食奧丁，蛋米食nino有42隻

食啦 仲望

先揀最好iv出黎先
多左既，Ike係天空同heavy blade肥
Julia唔係咩特別狗糧，可以考慮加上去
Ninian練多過一隻無壞

儲力等9月banner

咁多Ninian梗係玩dragon emblem啦 全隊幼女

其實渦戰同新鬥技場都用唔著，因為無得出重複角色

主線連戰同縛鎖呢？

不要分那麼細
總之5星34隻
另加藍色背景3隻

咦
是咪我記錯，渦戰係得？

啱啱用咗20體証明連戰可以用重複角

主線連戰，渦戰可以重複
主線縛鎖同鬥技縛鎖唔可以

結論：歌姬舞姬龍女加埋要四隻夠其他可以攞去突破

已食剩Ike同龍女，仲未捨得食Ike

課左有無5舊水

俾我就唔食ike
切反xander好想要天空

各位加油，100石仲未中ike

天空食5星chrom咪得囉，20000毛

You win

我抽咁耐都無chrom
懷疑好難中

每個人都有佢嘅難處，正如我隻Nino

利申：chrom 1 5星 2 4星

其實我都好想抽下紅珠
4* Roy
4* Cain
4* Hinata
Caeda
Tharja

ike 值唔值得抽? 已經第3次斷左個5星rate

全反劍佢唔係最強
最強係Ryoma同Xander

其實我有ryoma,係見冇ike同依家要禁多5星打arena 先抽

好多nino
減血加攻
減防加速
減魔防加速
用邊隻好

MKV 係咪棄左驚

我覺得佢未至於必要

減防加速
呢隻完美

解釋下
nino 係典型高速法
即係 佢既傷害靠追擊得黎
所以 追求3點傷害 不如追求3點速 追擊多幾個敵人
何況buff書效果 隨便都加10幾20點傷害

nino係法師 你唔會拎佢放上前面擋物攻掛
但減魔防的話
有機會被 騎刃舞buffed奧義鼓舞月虹鬼神勇書哥
一擊打死

11-12連戰真係好煩
啲角色出到同出唔到奧義都會令到敵人走法唔一樣
人都癲

又試多幾次，都係上唔到4800
得4778，希望捱到

咁放棄算,唔想再課

我都係爭呢個就清哂連戰

要天空做乜，邊頂到咁多下

11-12我連hard都未過到

0課，儲左好耐等今次英雄祭

衝分

下Xander好頂得架喎 頂好多下

仆街又抽多隻gray
celica呢

頂... 岩岩先發現無red bull, 無得比對翼ninian...

用住脱離先

我想快d有得打聖魔隻龍騎
已經準備左20000+毛俾佢

有專武有darting blow

即係邊隻?

鬼佬網個tier list大執位

月長石
飛龍槍騎
月底出

呢個? 都係好垃圾喎

Effie S+ 唔值
Cecilia B+
Azura A+咁低?!
Klein A+我覺得都俾低左
女主之前A+定唔知S, 宜家得B+

把武咁屈機嘅
可惜係槍 太多識飛嘅槍啦

下面仲有個計埋飛騎重甲buff嘅
上面個個無計 下面cecilia係S+

我都覺
Cordelia, Hinoka, 二姐, 阿妹, 神威又係藍色

哦, 咁都好D, 之前好似無呢個table

klein係正在自帶勇弓同鬼神 慳好多毛

發覺佢個emblem buff list無堆龍
Frederick咁勁佢都俾A咋? 識飛既勇斧勁撚到癲

手痕又抽多隻Ninian
今次+spd-res
主力

我第一次玩就係聖魔 所以對聖魔個d有感情

抽兩隻都+spd
有無咁歐

其實同一lot仲中左隻+spd Ike

屌你呢個星期中咁多好野

堅要還神

要衝分用馬隊做咩

Xander用天空有咩問題

仲可以補血

我xander用切反，吸返上去再切過
不過無剛劍應該好難儲，所以都唔會咁做住

高速槍再用火薙ぎの槍 算唔算另類版勇槍

cordelia用火薙槍，更高攻高速
加速個體食咗飛刃有44速，包追擊到
橫掂冇紅藍白頂到佢兩槍

勇者武器可以完全放棄spd去谷攻
你高速要兼顧攻同速, 效果無咁好, 而且又唔一定追到
高速要有勇者武器效果, 最好都係攻立啦

我兩隻Cordelia都減速yeah

一隻加攻減魔防
一隻加速減防
唔知升邊隻好

一隻都無

我要hinoka 啊

我有加攻減防

一隻加攻減速
一隻加速減魔防
應該玩邊隻好？

兩隻都拎黎食飛刅

新聖印
不動的姿態, 個條件好苛刻

今次好易打 雷神 camus cecilia gray
4隻就可以打到尾

蛙，我屌，咁以後啲hector點撚打

不嬲都係用劍斬9佢, 唔洗用攻立個D野

真係好易, 同第1次差好遠

btw 渦戰送40石, 歷來最多

隻Clive真係十分忠於原著, 垃圾中既垃圾

仲有成萬毛

正啊喂
極缺

Clive lv40 數值
45/33/25/32/19
同其他18隻近戰騎比較
HP 排第1
攻 排4
速 排13
守 排6
魔防 排14
總分 排第4

不嬲用攻立
不過裝左後變相hector無得用埋伏?

痴線8隻BONUS 一隻都無
今次係咪可以SKIP

1. 自己既攻立+埋伏無效化
2.戰鬥開始個陣，自己滿血就可以令敵人既攻立+埋伏無效

裝係勇書哥就岩曬

係, 仲要你滿唔滿血都發動唔到
我覺得唔係俾hector裝

要發動到個聖印, 應該係D唔會俾人掂到既角
我即刻諗到既係勇者武器, 基本上長期100%血, 裝左就唔怕埋伏

打幾千分再用送個隻囉

Berkut都無?

個期無打

一係就用Clive
一係就抽Celica pool

有3倍打得好快

得個兩場

終於7場唔死 4812排緊2503
應該升到t20啦
不過仲未有防守

唔計3倍，705係咪最高分
今次易打左，成日用一隊打哂

過4800應該無問題

今次7連個難度同上次5連一樣
易左好多
再加每日頭兩隻有bonus
終於唔駛咁肝

我呢d 40000做目標既一日2場3倍已經好好

對比起縛鎖同連戰，呢個簡直幼稚園級

嘩，變左紅牛

自

你地打boss Sonya用咩打？
近戰？
頭先有場打佢唔死，我法師隊俾佢埋伏清左場

用cecilia打一下 再用camus ko

我用sonya+camus打，通常sonya比佢打中一野就即刻搵阿伯回血

係好易

但係我得個杖妹，唯有第7場打淨一隻投降
再放隻lv1大英雄騎入場boost多20%完場囉

縛鎖4709都係排8065位 唔知頂唔頂到10000前

4818都係得排2248 上唔到1000

4844都上唔到1000

戰渦啲人打咁快嘅 萬二分都要排一萬名

易打嘛

PVP迷宮特殊道具姐係點?
用左7場都有效果易打D???

揀3個 每個用一次 效果自己睇字

戰渦升lv 好似快好多, 係我錯覺定點

係咪揀完fail左冇用都唔會扣

唔用就唔扣

我隻蘿利同celica食左渦戰buff
連nino都要行埋一邊

有咩buff

HP+10
全能力+4

buff左嘅蘿利

呢隻仲勁過nino,唔buff已經大力到痴線

有戰渦buff咋

抽到隻減攻加防四星勇書哥，哈哈哈
慳返唔洗練

原來Roderick都幾高評價
之前中左隻加速iv，正

下，bonus hero全部都會buff?

我個隻減速啊屌

係啊（問號最尾個page有寫）

我有4隻，1隻減血加速，3隻減速
已經俾槍哥食咗一隻學守備魔防應援

只要抽唔到神威子，啲槍角就多多都有

加速iv去到37，配飛燕真係不得了
食埋騎buff

好撚多槍角，係無hinoka, yeah

留黎突

對方無得反擊係好屈機
仲要本身有拉後

我冇第二隻

之前都抽到隻4星減攻勇弓，又係冇撚用嘅

鬼神肥囉

秒完人再俾人抬返去後面
不過槍位宜家俾左Camus, 藍色又有勇哥，都係遲d先算

我有蘿利二號機，但唔想俾佢做鬼神肥住
好似好殘忍
mk仔做狗糧啦

繼支火槍俾CORDELIA，咁就唔會俾敵人追擊到，可以頂一下攻擊

總會有用到佢嘅一日

隻野4星黎，有排都唔會掂佢

我而家3萬6毛
但我下兩隻想昇嘅係Xander 同Camus 上+1
肥糧供應有限但係又頂住我嘅位

點解要升佢地
強烈唔建議喎真係

有多餘毛都係突破好，包唔會錯先

飛隊又無神威蛋米
重甲隊又無hector 其他全部4星
鬥技場又唔夠力上20住
都無乜4星角好谷上去

反正我都成日用

用二萬毛多兩點stat真係唔抵喎，寧願升5星狗糧個效應仲大
當然勇哥nino個d突上去係好，但大英雄升唔到上去

唔想你後悔咋

啱啱抽中埋-防+魔防Sonya
今期戰渦bonus角有三隻
三隻buff哂超強

最難果個c&g 出左3/4星教學未，仲未過到

如果有多隻Nino 而家我真係會昇佢上5星俾Cecelia 食
可式無
其他狗糧又諗唔到有咩好食
俾面具lucina食佢老豆個天空又無乜急切性

唔係騎隊好易過咩

頂隻辣殺減攻celica唔夠力打last果隻Sonya,
唔通要學綠魔殺

俾lucina學天空ok喎，xander學天空都好過多兩點屬性

我加攻都殺唔到佢

其實5回合先發動一次會唔會太慢

打連戰就唔會
鬥技唔洗諗會出到
你裝個聖印應該好少少
Ike有剛劍，成日出到

我次次用勇弓秒佢

下！？
咩成員

我隻勇弓都係減攻, 我冚家都係減攻

我用左4條體都未試到騎隊贏, 冇一隻秒到cecilia, 每次都比佢秒

今個星期又無防守
近5個星期得1次防守

Xander 一刀

我都唔記得，好耐之前打

守唔到就轉全騎隊
拎一半分

守到一次咁大把

兩次

3次

我用呢隊

個日睇左半日YOUTUBE 搵靈感

我好掛住MKV...

呢條片睇過, 但廢事升隻紅飛
最後我用左呢隊騎隊勉強過，靠隻鐵牛裝勇槍開埋技秒隻cecilia
第一次覺得隻cecilia咁勁

隻Frederick 係咪4星+ ？

喊出黎

Buff 書

係，經過今場，覺得佢好勁

搞掂哂騎隊4個主力
再見了，可以搞其他

Roderick招魔防守備應援可唔可以buff到buff書？

咪同C技鼓舞一樣

唔知佢當鼓舞效果定紋章效果
咁就好正喎，俾Eirika或者蘿利學一流

呢隻打得一hit 唔捨得餵本+buff 書俾佢
雖然佢真係勁。。。

縛鎖2去到尾關過唔到

加速cecilia再用飛燕有無得諗 計埋buff主動打有41速

其實佢本剋無屬書幾勁，玩開nino就知有兩隻嘢好撚克人憎，女僕忍同女僕弓
高速高魔防，一下打唔死又打唔到兩下

總之高速無屬就好煩，最憎呢班女僕

求陣

YouTube有全4星陣，但我完全跟唔到

第一層我用再動nino過，用槍頂龍馬
第二層用Xander Cecilia，反鬼死哂d仆街
第三層最易，事但過
第4層用勇哥Camus，帶把劍斬隻斧

手痕抽ike 第3次中柱中減速y tiki, focus有冇禁難中啊

係
BTW 呢條片係我見過最痴線既
但佢重課全技改左

屌呀有咩慘得過 第7場 比騎隊滅團
綠藍法
劍槍騎
仲要2條單行橋既仆街地形

痴撚線
一隻毀滅世界

仲有另一個痴線佬次次大英雄都係用4隻sakura

英雄值話咁快又頂到上3000

淨返11-12個連戰就搞掂

第1層: Nino Olivia Sharena Effie
第2層: Ike 4星Machelis Bridal-Lyn 事但
第3層: 4星Barst Sonya 籮利 Roy
第4層: Alfonse 事但藍法 Anna Summer-Elise
第5層: Xander Reinhardt Camus Cecilia

其實好多時都可以有暫代品，睇YouTube學走位

連續autoplay好野黎喎,
返工可以刷lv30果個旋渦

係好正 自動打就有441分
爆水自動打慳水慳力 淨係手動打3倍分個2場

今次打夠99999算

我諗今次要15萬分先有5000名

睬佢都傻

連戰11-12真係難到癲

對於無40%角黎講每場都蝕百幾分真係咪搞

設定個到多左一項 可以set連戰去下一場都繼續自動打
之前打完一場要重新按自動 依加唔洗 可以放係到由佢打晒

已經4萬
之後每日打3倍都差唔多夠數
專心研究埋個連單先谷鬼氣

宜家鬥技多左毛派，一星期起碼8000
戰渦一個月一次14000左右
投票又差不多10000
一個月分分鐘有56000

又係德政

連戰最慘係佢連有冇發動奧義都會影響電腦點行
想入正常模式齋練陣都會唔一樣
我而家差唔多背晒頭三關點行法

睇黎就快聽唔到你對於我昇xander上+1嘅反對聲音

照反

聽日出新pool
聖魔之光石角色
好似麻麻地

D人整到好醜

呢隻驚同其他任天堂放置PLAY好唔同

不過我其實好憎掛機呢樣野

但難個啲完全掛唔到, 咁樣既平衡幾好

屌你老母，冇藍波，亂抽一個經波，中5星聖王，又斷纜
上次又係咁

都可以咁講既
迎合到d打工仔

聖王係邊個

chrom 加速減魔防

幾時再出系譜

艾美莉亞幾靚丫,
我記得果陣好努力咁升佢做將軍, 後期屌打所有人

不過暫時睇D招好似無乜必要抽, 又可以留石

我都好想佢出系譜
我係度諗，佢係咪想出remake所以收埋先

重甲妹C技係重甲行軍，重甲移動加1，好撚勁

我諗緊佢推左班人上去之後點追返大隊

佢自已都移動加1

原來係咁，咁又好勁喎

重步本秒bst174, 步兵158
咁1個移動力值16左右，呢個c技咪好值錢

痴線

行2格重裝 諗起都射

咁諗又好似好值.
頭先覺得反正都係reposition pivot 不如疊buff好過

隻飛既空中先導都可以令兩格內重甲/步行移去佢隔離, 即係變相行4步

開始有唔同type既synergy出現

聽日Eliwood有加分 本身仲諗緊升唔升佢做5星好 依加唔洗諗啦

一隻飛兵搬三隻重兵過海

重甲無雙

你咩iv

加速減魔防

想問ninian要唔要魔改下先用得？
同埋中左隻5星abel，諗緊劍殺喂比邊個食好

我用落覺得ninian好渣
除左再動，幾乎一無是處

慘
用黎j下算喇
Btw舞女係咪配旭日之劍會好啲？

一係旭日劍，一係相性

Ok唔該

Seth 同 Innes明明係遊戲型咁多

無玩過聖魔

第一次玩 玩爆過幾次
好鐘意入面d角色

Rip Seth 明明係全系列最破壞平衡嘅角色
入到FEH技能平平無奇，就算能力分佈再好，都好難贏到Camus

innes都還好，seth變左路人咁

今次個大英雄都算易玩

唔洗打地獄太好了

估唔到大英雄可以做兩次bonus角

都係唔用佢

話再動角除左再動一無是處同講
補師除左補血之外一無是處有咩分別

終於4萬, Celica唔洗驚boss埋伏

Azura戰力明顯高幾班

宜家儲氣一陣一抽中新角

你帶補師/裝回復系技能？
你celica唔滿血發動唔到聖印喎好似？

係根本唔應該拎再動角做再動以外既野

唔係好識用息吹,
所以次次旋渦都升爆一隻未用過既Lv1補師

勁耐無玩
有隻ac 頭4個連有reinhardt 2隻 ryoma aqua 有無得搞下

有帶補就無問題，你裝回復3都得既，事實上真係有人咁build

ninian可以繼雷石同相性激化劍殺專殺紅法紅劍
azura要做到同樣效果一定要食hector

睇你trade off啦，裝劍殺就無救援，好影響再動能力
Azura雖然唔裝遠距離反擊係輸俾ninian, 但佢飛埋黎擊殺能力真係好勁

我隻azura減速加魔防
當我裝救援時，最撚憎敵人係埋伏龍馬
無解，我歌姬反擊得一下，打龍馬唔死
到我回合就要打一隻開咗埋伏同攻擊醒覺嘅龍馬
如果敵人有救援歌姬就仲煩，佢隻龍馬會真接斬死我隻歌姬

結論：bonus角係女主槍，我會裝救援，係另外兩隻嘅話，我會裝劍殺

一抽垃圾

終於抽到隻40%角 可惜係斬馬刀

我都有諗過ninian繼雷石, 但我果隻-spd一定追唔到人.
而且24+11 = 35 ATT, 計埋激化都係49, 好似好頹

佢真係好低攻

吹息之前成日用，但用騎法會好啲，近攻打完騎法就去補刀加補血

究竟抽Celine pool 攞隻40% 打快啲，留石抽神威子，定係抽隻神重甲好呢？

神威子啦
新果d 遲d 應該有4星抽，今次呢批d stat 幾靚

抽到英雄祭pity rate 6.25%

雷石既話而家手頭上得一隻38lv 4星同好多隻3星1lv既tiki(大人)
食唔食4星個隻好

6X石收工, 又可以繼續玩.
同畫師, 睇真D都幾似nino
-hp +def, 總算唔係垃圾iv

又中埋啲垃圾
5星加血減魔防路卡

屌招A技睇HP既, 睇邊樣減邊樣

呢隻-hp 已經大獎黎，減其他成隻即刻廢好多

究竟個pool裏面有冇泳裝神威子㗎
我中過二家姐，獅子王，chrom，路卡
煲咗過百幾石落去都冇

抽到隻減防加魔防

Seth真係廢到 樣又唔靚 數據又差

孝感動天

睇住個個神威子 -> Celica -> 英雄祭 -> 聖魔咁中大獎
我就對住夏祭射空炮，公平咩

實不相瞞，我抽左好多石架